得罪講句 思古井你係唔配做人

溝女唔係罪
但你溝唔到女走去玩鳩條女
仲要害到條女身敗名裂
人地好地地讀緊書
你令佢上埋poly secret比人屌成年
就係因為你溝唔到佢
你on9架？

情緒有問題 無得讀書唔係罪
但你因爲自己情緒智商低
就反指人迫害你
條女迫害你
教會迫害你
學校迫害你
屌 你照鏡啦 你咁樣衰我連講野都唔想同你講呀
仲要因爲你唔返教會就指控全世界迫害你 你痴線架？
然後仲要搞一大埋生安白造
迫外間比壓力學校 要學校比你做護士
痴撚線 你呢d乜鳩護士黎

最後 你借大家過橋 呃埋高登連登仔錢
仲要人格低賤 去溝細路女 日日諗扑野
你條垃圾 真係唔配做男人 唔配做人 連狗都不如

私了就私了啦屌你老母

一是你就現實打鳩佢

搞撚到連登低質到